又屌啦 又屌啦 洋達又屌人啦

成個連登fb都平常心對待
呢個時候登登 洋達出來了

Nobody care

Who ?

熱狗本土又唔係 泛民又唔係
樣樣都屌
定位應該係咩？

商台有咩解釋

Nobody hotdog

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

我2020唔可以喜愛張國榮?

共匪

To黃洋達：

建制

根本熱狗成功晉身5毛

今次屌得啱

美心建制派

如果連已故歌手都計，咁應該加多幾位仙人

有咩問題，今年有出碟既歌手就會入選，事實張國榮今年有出碟